如果今晚粉嶺保衛家園個班被人拉，咁721個班點計

大家都係保衛家園姐，唔洗分得咁細

抗共=珍惜香港這個家

抗炎抗源頭

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！

元朗國係獨立國家無權拉人
現在送患者去元朗國,對患者會安全好多

Er：因為班帶菌者過黎香港引起

但有權打人